是日韓式，綠茶，超邪，窮撚請入！！！！！

好撚好邪呀屌！！！！！

咁撚多甜品你唔食 你揀去含nun？

咁你都知，你含過啦